成個熱門都係加泰，究竟有無人知今日既行動？

今日呢個行動post一個都無！！！

推

Push

幫推

人鏈!

push

幫你推

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

無旗去唔去得